［推撚到陽萎聰回應］新城市廣場同南邊圍村同樣都係私人地方 點解一個入得點解一個就門口企

鏗鏘有力 擲地有聲
有干犯違法行為嘅人走左入商場 係咪有責任跟埋入去呢？？？
言下之意 即係私唔咩私人地對你地黎講
都係可以有條件咁去無視
同樣地 南邊圍前面啲地係私人地 （照返今日直播 啲黑警係咁同啲傳媒講話係私人地方 唔可以再向前）
佢地就企定定成晚幫人守門口
仲俾人影住啲防暴同啲白衫鄉黑係到吹水
「喂盧偉聰你含撚啦 屌你老母扮傻」

當然更加要留意 上環開左36槍 仲有手足俾人爆頭

推

因為新城市地契比
利伸：唔識法律

屠元結義

因為新城市有sell HK出賣香港人

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

香港黑警正仆街